求救Canon 85mm 1.8

支鏡AF唔到，不停前後縮，無跌過
會係咩問題，有無得救
利申：上800D

拎上showroom啦 仲問

二手 星際買

手動對焦影相清唔清?
對焦對啲乜?
有冇對太近嘅野?支鏡好似要45cm先對到焦